［時裝設計撚入］有少少問題想問

𢦀鳩上次幫人開錯設計系
朋友想入時裝設計有幾個問題

1.Poly/THEi嘅時裝設計interview係做咩？
2.interview嘅表現係咪重過dse result？
3.面試聽人講要畫畫，真？

2同3係真

帶自己portfolio，有作品就最好